連登公投：歡唔歡迎韓國瑜訪港?

正評：歡迎
負評：唔歡迎

簡單多數

熱烈歡迎

WFC

呃負皮

唔歡迎但會比佢黎
唔係點當面屌鳩佢

歡迎佢入青山享受世界級精神復康服務

樓豬支那仔
幫港共分散天琦勝訴視線

歡迎 香港都要發大財，希望林奠可以退位讓賢

賣台

順便搭高鐵返故鄉吧
唔駛掛住台灣

呃嚟做咩
如果一個負評有五毛賺我或者會考慮嘅